[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2100)

topic都錯